到底點樣flirt

次次同女仔傾計
都唔識點樣由普通傾去到flirt
次次都比人frdzone
對住鐘意既女仔又特別緊張
搞到成pat屎咁
唉好想死

靚仔就得

有錢。好似係。

靚仔講句訓左未都夠晒fred

其實keep住同女仔傾到計都唔差
但你做左咩令你覺得搞到成pat屎咁先?

一開頭好地地
但越傾越唔對路
又唔捨得end
搞到個對話勁dead
同埋對話個方向好悶
偏向朋友feel
之前試過幾次都係咁比人frdzone左